安心事件後續證明，其實有班香港人只係想睇人仆街

安心事件發生個陣，就屌安心，話覺得馬明同sammi好慘

之後馬明出黎講野，話冇事，就有班人屌話馬明扮野，又有人屌馬明推個波俾sammi

之後sammi出黎講野，話原諒，又要屌sammi耶撚，咁都原諒

所以其實你地係想馬明同sammi放低唔到件事，自殺死？定係想點？

人地有幾愛對方你地根本冇人知，你地眼中得仇恨，就唔俾人眼中睇到愛？

不嬲係咁

藝人嘅存在係表演點樣花式仆街, 呢個先係藝人存在嘅價值

不嬲都係睇人仆街最開心
最好就直播反枱過程
多人睇過英超

yes

香港人，個個都係食花生居多，到出事果時又推三推四話關我事，呢啲8掛新聞，睇完咪算囉，娛樂圈係咁既啦，不嬲咁亂，只不過係有片斷正，個個突然判官上身，有啲直頭誇張到去蔡一智，黃心美到屌，根本就痴撚左線

幫你做埋proofreading......

有好多人話心穎偷情，家姐點會唔知，又話點解唔管住個妹，所以屌埋一份

想知個啲人有冇用腦，定係平時打飛機都會通知老豆老母
邊個偷情會通街唱俾人知
平時自己私生活做咩，拍拖做咩都唔會樣樣同屋企人講
更何況偷情？偷情仲會同屋企人講？好馨香？

佢家姐都係雞嚟, 你唔係唔撚知呀嘛?

香港核心價值黎

我都唔明點解香港人最鐘意睇人仆街

AV都要標榜係新人 女大生 18歲即出道 上流千金啦

香港人係全世界最想睇人仆街既民族 今日先知咩
平時d時事關自己利益都冇人理 話做唔到咩
一有呢d八掛野 成個office d八婆工都開唔到 喪講一個晏就

佢家姐係雞，同黃心穎偷食有咩關係
大家都係雞就會知道另一隻雞既私生活？
就算知，佢又控制到？

其實我諗啲人淨係想睇個兩條仆街冇好報
點知兩條粉腸都得善終
咁一眾（自認）做開好女人/好男人嘅市民點接受壞人好報

咁你想點

一直都係食花生睇兩條友點仆街，受害者?話知佢生又好死又好啦。

想cctvb啲藝人仆街je
除左馬明